[抵制CCTVB接龍] 多行不義必自斃

但留言同嬲嬲唔駛我教啦，香港D品牌PAGE好多都無存在感，你整500隻嬲PER POST俾小編真係嚇到尻縮。留言一定講到品牌形象受損呢點:「CCTVB報假新聞欺騙觀眾，令我地呢班讀者好失望，XXX品牌你既然落佢廣告，即係大家唔係同路人，唔想做我地生意。」INHOUSE收到REPORT之後就會知奶野，亦有大條道理抽廣告
[恥與為伍] 抵制CCTVB假新聞教學—如何和廣告商有效溝通Q&A

玩法:
0. 嬲嬲(如有不滿)曬下面comment啲page先
1. Fact check同搵個新page
2. 如有不滿，係新page俾個嬲嬲(可以用template解釋下點解嬲)
3. Post條link上黎等個接龍長玩長有

所需用具:
留下post入面有TVB廣告商list同template
［有圖］［經濟制裁TVB] 廣告商名單整合

我都忍夠你喇